點解黃店唔轉用美金

仲用港紙

用文宣當貨幣

好似有得諗喎， 順便 說服台灣建立黃色經濟圈入台貨，用 台幣方便找數